小心依條友係超市偷野

咁撚似我

你個鼻有冇咁尖？

呢啲先叫做畫！

有圖

jm9

似係長唔係尖

14歲果隻雞博士？

同一人？

好有奇華果啲水墨畫Feel

佢個仔偷
Btw 士多老板畫得好可愛

我頭先係旺角見到佢

好可愛

好q

係咪家興？

醉翁feel

居然冇人屌 超市係蝗語

超市邊撚到蝗呀

我家電都比人話蝗, 腥港人

有時想講 short term - 班細路無聽過就當蝗語衝出黎吠

屌

咩戲黎

幾鐘意幅畫

係咪香港人來

神鳥鳳凰名畫嚟
咁都唔識
係咪小學雞嚟

蝗子？

你幾歲

又係畜生蝻

咪撚畫我！

老闆好可愛

咩係家電

諗起有單新聞係個師奶被呃錢，然後自己掃描左張疑犯既樣，但完全唔撚似。

咁都唔識
一係十歲都無
一係就死蝗蟲

家庭電器囉, 係第二個 Post 講緊大陸野入侵澳洲
講家電又話新腥港人支那畢業未 . .
我想知條靚仔有無 BNO

未睇過咪唔識囉

好似欠債要靠賭博來還果隻野

哦, 你幾細?

一定係小學雞，
就算蝗，有返咁上下年紀都一定會識

家電一定係蝗語...
香港人直接講電器

傻撚, 家電係日文黎架
你自己查下啦

Kaden 呀傻仔

蝗, 就係你班靚仔乜撚野都唔識影撚衰晒.
你幾細呀請問?

大陸仔有用就蝗語

地下鐵係唔係蝗語呀屌你

咁撚似唐伯虎幅神鳥鳳凰圖

家興？